電腦藍牙耳機一問

想問下各位ching用開咩藍牙耳機 最好可以隔到音同包晒成隻耳個啲 同埋我有第二啲無線接收器怕唔怕會干擾

Surface headphone
有隔音，有基本control

當初連買機一齊送嘅

唔想幫襯m$ 買左佢啲手制以為連藍牙用得 點知要逼你買埋個接收器先唔會成日斷
睇過下logitech個啲 有冇意見

唔打機既話 sony wh1000xm3/4

會打機 但唔係槍game聽位個啲 打3A大作個啲

本身有隻powerbeats pro都用到既 但唔想隻成日都痴汗既耳機係屋企戴咁解

你要隔到音就一定要anc
而anc做得最好係sony